將個催淚彈射上民居係咩玩法

有煙出 以為著火

cls

仲要係安老院 屌佢老母

阿sir做野唔洗你教

仆街啦 扔到上民居 仲話受過訓練的警察

目的都係等啲平民覺得係啲出黎行街嘅人累佢哋

訓練項目係要掟入屋先啱

引d老人家出黎?

班狗專登

老人家都有屋企人

勿入村!!!
勿入村!!!
勿入村!!!
勿入村!!!

岩啦 元朗撚都憎鳩你黑警

殺到埋身的人真係會咁諗？

周圍都係民居，放催淚彈???????????